呢個可唔可以打擊藍絲店

［點都出］政府反對司法覆核蒙面法理由之一：有效阻嚇及減少「暴力」

要有証明 真係啲狗去咗捉人
如果冇Fc 唔裝飾

重要講重裝

係 d差佬實好快到 全世界超合作運動

confirm 咗真係冇手足喺入面先好報狗
藍店太多
手足有機會唔記得咗係藍店又幫襯咗

Sorry 我Get錯 你話有間藍絲店call咗狗 去包抄手足